[龜頭邱比特]香港發生會點???

係香港搞會唔會係咁

客氣說話
港女:孝順 暖男 鍚女朋友
港男:專一

實際
港女:要高180 有GAY肉 有錢 有車 有私樓 韓星樣
港男:專一

香港有中大版本